有靚仔區議員用警察「不徇私 不對他人懷惡意」拍片宣誓

達達

Push

靚仔

成日賣萌

黃洋達仲靚仔啦

下

上星期既片得11個SHARE

想睇佢除褲

今屆區議會終於唔洗再見到禮義廉班珍禽異獸
仲多咗好多靚仔靚女

講還講唔好貼相

睇live都舒服好多

結婚戒子

佢好似幾高

隻戒指...

靚仔到想幫佢含